SNDL,買左的訓醒準備睇樓

仲好 比robinwood吹捧左本來無乜人留意

今晚繼續

推俾大家睇

推

如果隻野上左1蚊樓上 手續費會唔會平啲

0.82

今晚2

留名

上！

曾經上過1蚊不過唔夠貪 reddit講緊5today, 100next week

又增發

喊出黎一穿1蚊就增發

食手足人血漫頭

Sh等鬼佬入場

All in

增撚夠未

11月等到而家終於升

PK RH limit 買入股數!

sndl流通量大到咁炒閪得起咩
利申0.3入0.5割左

好似話係舊聞？

0.8

之前已經增左

切勿做散水撚

Sh $20

呢隻不嬲都係咁

Diu

Zz上

有冇人

信念

廢撚到呢隻屌你老母上啦仆街

訓醒訓街

買撚咗一舊水

睇緊邊個位冇咁食風，又有瓦遮頭

起飛未

係增完又增

呢隻等合股

屌老母呢隻垃圾股..升都唔升下

屌佢老母原來之前比佢沽
搞撚到我個陣要蝕
仆街啦屌佢老母屌佢老母屌佢老母屌佢老母屌佢老母

垃圾股

hold

個陣坐撚左成個幾星期損手離場

點解會買撚左呢隻

快啲升啦屌😪

接近山頂

係...

今日好似妹下妹下上番1蚊

Yes
睇後市

呢隻閪嘢真係咪再害人，佢永世只會喺$.6 - $1 間遊走 （9成半時間都係6毫）

股本成11億 點SH呀

算吧啦 呢隻垃圾 3個月增發咗7億股 我都坐緊 屌佢老母

300@0.738 支持下

支持佢地啦
之前已經講左呢隻會狂配股合股

明明sh gme bb amc就會贏

而家咪升左高位囉
你地又唔放又要鬧

入10000令股玩下

今日要打1蚊/1.5狗莊 仲未達標

幾時先上番1.2

0.8263 一千股
升到兩蚊話我知

係0.826

仲有無人

有 磨左成日

有

無撚力既屌

又比人一棍夾落

得呢隻收皮

依隻閪野真係唔想再落搭
次次突破完阻位都增發

日日都高開低收

一定唔會，1.2對sndl嚟講已經好撚高
之前炒大麻嗰陣都未有咁高

只望佢上一蚊

SoFi買唔到SNDL

跌到咁撚樣嘅？

仲有人sh呢隻？

呢隻真係升少少跌多多
諗緊仲好唔好SH

間野放左值1億美元股票
比對家平倉
睇個成交量 仲換手入貨平緊
建議 收市落天價盤
除左GME 其他戰線都好重要
(同樣是在周五，大麻股Sundial Growers Inc.宣布以低于周四收盤價的價格出售1億美元股票，抹去了盤前的漲幅)
From

你睇返short ratio先諗下值唔值SH
SNDL不嬲都鐘意撚散戶

Latest Market Date 2021-01-28
Short Volume 502,978,288
Market Volume 1,755,451,743
Short Volume Ratio 29%

平均成交量(3個月)378,622,602
正常流通量378,622,602 佢Short條數要補502,978,288
未必係今日要平哂 但部份都拉高個價
好似係....

問題係間公司閪呀

睇中邊間跳

Set幾多？

呢隻莊狗到仆街
0.4-0.5入就差唔多

0.4-0.5入個d都係0.7走晒 呢間公司嘅政策係升高再增發股份，由之前唔夠4億增到依加11億，呃散戶幫佢還債

點解每次見到呢個題目都係

SNDL,買咗的訓醒準備跳樓

呢隻同大陸妖股一撚樣

都上唔到去

每日都入黎屌醒仲發緊夢買sndl嘅連登仔
買大麻唔該去翻tlry

呢隻垃圾股勸大家唔好買，坐咗兩三個月，0.7個入，個庄係咁控制個股價割韭菜，升一兩日就會跌足一兩個星期，好彩早兩日1.1走左

咁睇黎仲有得上一蚊

有無可能長遠10

Reddit係咁吹呢隻呢
我都0.82入左

一樣 中撚左伏 星期一又閪跌

同巴打一樣, 坐左一排股東, 認真未入場嘅自己睇路

走唔走好

呢隻太妹
主攻GME AMC先

on9
佢係$12.5 跌落黎

增發喎

相對會

100諗多咗

但我陪你發夢

利申 長期股東 一直T

遲早無嘅
到時利空出盡

0.2 入 0.8走淨少少
一直t到而家
炒唔起都升六倍
算唔錯阿

1.2入勇者 佢盤前後成日企唔穩

呢隻垃圾到

下星期仲起唔起？
我7毫買未放

Reddit一直講緊SDNL next week

大麻股隻隻都妖到仆街

真，上次中撚左伏

信China joe唔驚

其實呢啲仙股 你哋會買幾多？

我個人1000-2000

呢隻最伏揸左咁耐次次一到高位就offering

入左萬令股 睇下買唔買到樓

$100，隔離 amc又$100

垃圾嘅應該係投資者
明明佢得咁多貨仔都高價入
佢本身無誇大過自己(好似係
對佢過高期望先覺佢垃圾啫

升到幾蚊你都買唔到啦屌
直係aim一百建議你提現貨放入種子倉庫
挪威 嗰個
第時啲人考古搵到 可能到價呢

現實係美國一合法 五年內就爆上去啦本地新公司
貨源可以全世界入 加拿大啲公司仔一係被收購
一係照舊

有冇諗過大麻最大成本係咩 係電
美國同加拿大既電費 加拿大較平
如果你係商家佬 你會點揀 運費只會越黎越平

睇定樓跳?

喺格離post都講撚過
我俾呢隻股玩撚殘過
果陣炒大麻大利好消息
幾多人買都好都升唔撚到上$1
反跌落黎搞到我輸
個莊再玩陰跌
你一賣佢就拉升引人入黎玩

依隻堅垃圾 不停增發再增發

咁多隻yolo裡面呢隻最搞唔掂
我得1000股係手，都唔撚想睇了

我會係美國賣 係第三世界入貨
或者係加拿大種
我無話加拿大無得做
係加拿大細公司如果唔係被收購點做？
網上有人講佢規模唔算大 但自己做功課分析下仲好

仲有 唔排除量產係電 但天然夠日照有水都種到
例如加洲 可能係非法可能係穩定先用電 我唔識

唔洗睇啦其實
我t到成本0.3放埋當收息股

大麻合法化後
d大麻股係咪會升